德文臨急抱佛腳 有冇讀德文的巴絲幫幫手

係歌德讀緊 就黎要考a2試 但自問程度極低 因為長期唔溫書
文法上還可以 但問題係冇咩點去記vocab
而akk dativ 呢兩種文法一定要你知道個冠詞 係der die 定 das
但我全部冇背到 另一個問題就係聆聽
想知道有冇咩練習可以買黎做快速惡補?
或者坊間有冇d 1對1的德文私補 可以比我考之前即刻上返幾堂?

本身好多字嘅Endung係一定跟某一個article，例如Forschung, Hoffnung, Bevölkerung都係Die，因為-ung尾，呢啲規則記晒佢先。

其實A2唔難考，亦冇好多地方要你發揮Akk. Dat.，Schreiben寫得嗰幾十字，唔係錯得太誇張都唔會炒得去邊。講嘢時慢慢講，Artikel記錯唔緊要，好多人都會記錯。

Fail返次下次你咪會知死溫書囉
語言呢啲長期打底，為pass而pass有咩用，唔夠level俾你pass咗咪盞畀你繼續自我感覺良好呃自己